如果國歌法通過左

有議員係立法會播 義勇軍進行曲 係咪個個咩都唔做得🤔

起來！！！

如果有議員7*24 loop 中斷係咪會犯法

如果有議員係播國歌中間離開係咪就犯左犯

終極拉布 乜都唔做得